反對派最撚大問題就係唔撚識好似共產黨咁玩暗箭, 係都要明刀明槍

屌9你, 有時有D野比你識破左, 或者你有咩計劃, 係唔需要係FACEBOOK或者係自己既節目度爆出黎架大佬
你既計劃越多人知, 只會令到個計劃更易流產
今次羅冠X被圍屌就已經係一個好好既例子